大家有冇比錢 subscribe Patron

睇開啲YouTuber 好多都已經轉咗用 Patron, 大家有冇follow 開
香港好似好少人用